[一房一千萬］北角柏蔚山加推 1房折實1434.3萬起

新世界牽頭的北角柏蔚山加推第5張價單共100伙，首推1房單位，折實1,434.3萬起。發展商料短期內上載銷售安排，預料最快下周展開次輪銷售。

整批100伙由1房至4房不等，價單定價1,792.9萬元至8,461.5萬元，價單呎價32,122至56,532元。扣除即供最高折扣，折實1,434.3萬至6,769.2萬，折實呎價25,698至最高45,225元。

今次新推單位有51伙1房單位，其中3座6樓D室，實用面積548平方呎，折實1434.3萬元，呎價26,173元。

項目今再沽出最後一伙可售3房一套戶，為3座27樓C室，實用面積798平方呎，成交價27,43.8萬元，呎價為34,383元，項目累售238伙，佔可售單位約96%，套現逾58億元。

唔明點解賣到咁貴

北角咋咼？

將軍澳都係20,000一呎啫

北角都不知幾正,去邊都方便

將軍澳20000，北角咪35000囉